張敬軒張繼聰是咪不和

張繼聰ig有follow張敬軒

張敬軒就follow人妻都唔follow張繼聰

到底幾得閒先會留意人地ig follow咩人

仲要係留意2個明星有冇follow對方

好無聊

全香港咁多個明星唔通要follow晒

張敬軒同謝安琪始終大家都歌手身份，張繼聰雖然有唱歌但始終而家拍戲拍電影多，點都少D機會喺歌唱場合見到張敬軒啦
又唔係阿Sa同阿嬌冇follow對方 有幾出奇

唔follow 就伙不和
兩條友至少同幾百萬人不和

梗係表舅父過年封利是唔夠大 表舅母私人醒左封大既比佢

張敬軒今次演唱會好似唔覺佢兩公婆有去睇

睇完好想follow李司棋

唔通人地有啪啪啪又話你知咩?

人地唔follow自己表舅父有咩問題？

識野

你好得閒

肯定不和啦
佢兩公婆去睇溫碧霞都唔睇張敬軒

不和唔係大家都唔follow大家咩
而家似張繼聰單戀張敬軒wo

十分得閒

醒鮑魚佢食

軒仔食開腸

擺明個gay嘅鍾意人地，但人地唔騷佢
所以嬲到唔follow人地ig